時間真係好快

有時睇報紙d叫雞廣告
寫明歡迎中老年
同埋有時d雞自己都講
prefer接2x歲客
心理上係抗拒阿叔阿伯
歲月不饒人
女人6 70歲唔差都有男人屌
唔同年齡層都有
但男性一到左四五十
唔好話細過佢地
連同齡或者大過佢地既女人
都開始嫌棄佢
除非生得高大或者有其他天賦
人生匆匆
時間真係太快

60歲你屌？

你係咪調轉左黎講
時間係偏幫男人嫁
女人過25都俾呢度班友嫌老
仲要講到勁撚難聽 老處老閪老藕
不過舊登班當年既青春毒男變左中佬之後, 依然都係a0

唔係全部都係咁extreme嘅